汽車音響 想換機頭邊度好？

是但自己個區問下價啦

千幾蚊係咪基本？

主要睇你想要咩,千幾果D大陸床多數一年貨仔,
有牌子果D可以挨到你劏車講緊都係二千鬆,

是什麼車呢？